Als hij überhaupt kan alleen worden door één van hen."
"of beide," zei Darnay fietsen.
"Ik had niet gedacht; ik mag niet denken, waarschijnlijk.
Wilt u een belofte van mij.
Kunt u mij vertellen wat het is."
